好羨慕你哋屋企有個藍絲父母

我喺屋企啲屋企人禁止我討論政治，連鬧交機會都無，我一講政治佢地就話唔准講

我有迫佢聽架，但無用，佢只會識得講唔准

好鬼好馬，有藍絲父母，等於有佢地講無你講。谷鬼氣

唔講仲好嘈左十鳩幾年已經放棄由鳩得佢地刺激我算

唔準講咪藍絲lo...

有得鬧交點都開心啲